最近都唔好去屯門食飯

最近都唔好去屯門食飯

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？